[I/A] LAST IDEA ラストイデア (146) 818維園見

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :
攻略網：

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催活動】
待定

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

新驚留名

賣9萬稅前石=700

媽啊好窮啊

買一場 今晚熱刺讓球

上星期先輸錢 唔賭波了 寧願過大海

有無人可以比剛力介平假名我

こんごうりきのゆびわ

thanks bro

有冇ching介紹代儲 夜媽媽想課金

淘寶 依家做馬66x hkd
一買完就發貨

日本AC?
淘寶買唔得

唔係轉國家 之後變番hk 用信用卡買就得啦咩

用visa rate 唔係好貴咩

代儲有風險喎
好多game都出過事
未聽過黑卡?(即係代儲張信用卡係人地hack翻黎)
或者代儲幫你買完石之後噤退款
結果都係ban ac

608咋麻..

我次次都用咁既方法...就算貴貴得幾多

比較安全充值係去d遊戲鋪
買實體卡
再自己開過新日本ac
自己充

last idea可以直接用hk google account hk visa課

有無人放回避率 19/20%勇戒？

唔係盾咩

Gm有隻

？

gm copy隻黎玩玩

你為左光轉轉買劍腰又買勇戒
如果到頭來光轉轉只係垃圾你會點

賣番出去

咁咪好蝕
係我就唔買勇戒

有咩點
其實都知唔勁得去邊ga la
打機求開心姐

尼句真 下下都要勁先買既咩 咁多玩法 唔買多D裝 邊有野玩

窮人就連蝕既機會都無呀

唔記得邊個話劍腰+剛力戒玩妖刀雷波劍雷咒

想當年四萬買把光槍
點知發現光槍只係垃圾
即刻七折賣翻出去，好肉赤
不過到依家都冇咩後悔

你把藍槍都有水魚接貨

咪咁講
把槍至少值8萬
依家只係賺多左7萬姐

勁到仆街

用完劍腰都要用劍職 識玩

咁雷咒x

我覺得死靈送死骨根本無加到草人傷

雷咒靈 輸出型工具人

組緊
雷咒靈
裝劍腰 用剛介
之後用咒劍同咒個副手/雷穿
幾勁

1萬收分全白妖刀 琴日係咪有人中

放左啦

唯有等下次up

其實你有冇諗過捨棄光大劍
冇左普攻吸血呢點好傷
或者妖刀+光劍光斬平A可以一試？

15萬三連槍？係咪連登仔賣

光3 -3 乜都得

15000要唔要

trytry sin

光3 -2

堅守10000

黑2-2

平A 3連劍勁好多

咩料, 伊巴入嚟troll

光3有既打到哂?

好多死貨, 賣咁D再打光3啦

死光裝真係死哂

一陣打? 打埋呢round
4/10 now

D裝冋skill未set返好
只有leave

冇得唔等, 冇人打

開啦我打

開左波, 唔震唔weak

岩岩出左黎

嚟

仲差唔差人?

雷巴熱刺又中fatfat

damn 屙個屎,遲左

yat sun do hai di gwat ging do poke guy!

有深夜黑龍團join?

有冇位 要唔要禾?

鬥氣弓好似幾好

屌 隻分身打到隻3波手
岩岩諗著過比正身
比人買左
係咪有市場即決外掛 日本仔時間都5點真係camp得咁勁

其實係連登仔

得-cd黃字都要

你放拍賣按完確定超唔超過5秒先買?

打左幾日TA姐
唔洗連集會所都踢埋我

唔超過

見都無見過你講野

我有出過聲 只係最近又打反頭又TA 弓idea 單機到未番屋企

唔緊要, 我都被踢左, 我自己加返入去

窮撚夠5000蚊試過f5到買到5000貨

左機右機同步f5都有機會fail
最安全嘅做法係set高過8000

滿左啦 自私震住先

當過綠石算 SET高D

3連槍去到20萬
都係玩番龍算數

我話咁玩就係想唔要劍 你加番劍落去
不過咁貴砌完都係要手動
最埋想要全屬劍腰剛戒加減CD雷貫

一時打錯咁你第3職想玩咩

靈

一件裝都未收

劍腰好邪惡
買完想買埋3連劍狼手俾龍

有冇光3團

仲有無得打劍idea裝
身上d 裝好煩
由其戒指定鏈

其實劍腰邊到有得刷？

賣石 1萬 80
Tg: noideanow

光3-1

做咩龍1裝而家咁好賣

發夢都可以刷裝架！有時間就出下去啦
寧化飛灰，不作浮塵
香港人加油

無法6星 好似係

@gay佬們

狂賭

用曬d綠了

玩槍錶？

係 琴晚買左物理勇 呢個ac冇弓裝

頭先都想bid都諗諗下係突都係俾槍玩算

橙雙爆19%打狼手
已經10萬

黑龍2-2

hi

本身想bid哩隻 做野miss左

雙爆咁值錢

我攻速爆傷想洗走個攻速佢添

我都係 攻速太高

打擊婊

粗用

18%點用?

岩岩11%黎

未到10.7%都唔好停

唔係10.2咩

sor, 又報錯大數

你係自己打定買

買40k + 打直 14k 都成54k

有無光3 / 黑龍2

勁過藍槍?

未知 但照數值黎講應該勁過
多左18% 3連擊

少左好多人

我點左斧招剛力1LV
但左手只可以裝盾
係咪因為我右手用左雙手劍?

3mb更新

咩黎？

有漫畫動畫仲拍埋真人版

ソードマンで斧二刀光にしてみたが
控えめに言って
インペリアルブレードまじクソゴミ弱い。
ちなみに不具合でもなく
ほんとに魔法ダメにしかならないっぽいから回復は相変わらず厳しいですね。
斬撃、物理盛っても1ミリも効果ないのでディバインシリーズが使えそう。

se 已回覆光大劍not bug
垃圾到仆街
點解仲有咁多狗屌

招光斬普攻係光職度 當魔法攻擊唔可以吸hpmp都正常
正如我之前講 雷法招nova唔通又可以吸血咩

放7萬綠石
550

下 點解唔用劍招斬 要用光斬

白狼手有無市

因為d人唔想用劍職掛

蟹左幾日

其實光大劍+劍氣+光柱 個效果會唔會好過用黎轉

屌想買

屌 30萬咁就射哂落海

5000比我打直

橙物理橙物理

ok 放左8000 要就買

劍雙光咪幾好

全橙也是5000

仲未有機會試把連擊槍
入街場龍2 就例牌 ごめんなさい 跟住踢9我

ごめんなさい

退出

呢把嘢值唔值錢 啱啱15000買左

遮石做乜春

太少唔獻醜了

根本仲有石

poor

俾番上面張原圖我再講

抵啦我開又唔入

新冰杖定舊冰杖勁
冰龍卷係咩樣

poorme

依家都有啦白色

白色用完驚唔驚小兒麻痹啊?

仲用緊2星 sor

字面新冰杖好勁
魔攻多過舊冰杖40
但係暴擊少2%
仲有全冰+1
特效唔知點

課長個ac自帶呢甩野

黑龍2 anyone?

放2萬綠 100@10000
tg:greeeeeen100

光3-2

收綠石
tg jokjoksecret

有冇人想打龍2發達

等我完埋付巴果10連 黎join ok?

我雙法
依家要坦+1法
我帶減魔耐咒

割席唔震

個個都左右互搏打黑龍
.gun

你收左龍騎士個課長ac都3個ac啦 點會唔可以左右互搏
一龍一轉一雷

我用弓ok?

依家缺1？

今日咩日子

818維園見ma

應該係

真中槍

你開?

黑龍2 -1龍

隻光靈手5萬...

咩黎

唔見我個d有人買...

6萬啦
-cd先值錢？

歐洲人的手

哦

今日5000走咗件4黃橙以為唔值錢

終於用1蚊掉死左對家

點玩

隻手好尷尬
就咁用?

65001....

終於得了 屌你老母se 打撚咗5把先有色

blocked

我夜d再打
你打陣光3先

你好似第二定第三條囉喎

雷依家係
雷二刀オーラ？

GM又整左條咁勁既比自己

雷靈咒

轉轉轉左三個月
想玩法

係咪要妖刀肛力戒劍腰先玩到

龍
想手動就跳射妖刀弓

本身有隻雙二刀西 玩普攻
可以玩埋技能？

劍波

白色可以用？

痴線

邊個仆街推撚到個盾6萬呀

有冇光3

試吉

推下之嘛
又唔洗我埋單

我開

你有冇用反頭?

冇

窮撚係咁上下

我有

玩完??

係咪唔可以裝兩把雙手劍?

劍之極意
剛力
二刀之心得
有以上三個技能就可以

我只係點左剛力
得盾用

頭先光3有個冰盾吸住的怪幾好j

唔個咩build

有個3連槍面版40幾萬，吉落都唔慢

yes
仲要好大力

有冇實戰片share

面版40幾萬，吉落都唔慢=dps?
dps 得40既話

雷靈咒好難單刷喎 咁易死

我估佢應該同緊歐洲付費打

求實戰片+1

付費都唔識

我得1黑龍介
輸出少過crisis好多

屌你啦 已經好快了

會盡快打把3連槍返黎

你有冇留意我物理29XX
同埋又有血池

清完地城繼續光3

我物理2100

頭先打緊有把4萬22小時未有人有
打完冇左

課長ac 物理3008

我bid野 20分鐘後

好想要黑髮平陰

block

屌你老母垃圾game

賣綠石 $80@1 有18萬 收晒$1400
中銀, payme 交易

咁就1500石

又幾靚嫁啵

應該用匙

點解佢會LOCK左?
我打到, 一打就出校服

串撚到

屌你老母

又真是幾淫下

真心想知點解會LOCK

好sexy
你換埋兔耳

用石開到每日上限 咪lock 唔好再問了

大媽鞋

光3有未

你開

中左學生會會長個頭

我又試ok?

放20萬綠石
85:10000

好撚正阿屌

屌屌屌屌屌爆你

3吉?

開左

我咪靈龍槍都有

等緊你呀

點解唔用弓身
ss仲高

嘩吊3連槍好撚勁

我明顯見到我d輸出係收晒皮

有把8萬吸MP岩你

第1波大骨都未清晒光龍已死

呢d先係光3

我洗唔洗條攻鏈個SS做爆傷好?

不了
靠後天努力

其實而家800石都冇

要ss做乜

唔洗打黑龍2?

保住條狗命

個人主張死左算狗數/唔撚玩

有光3 團?

走啦死人妖

場都無

新加入 想問開頭係唔係都係狂打主線升lv 同埋刷下活動

BTW你隻槍唔用攻腰?

4星腰牌面上勁好多好似

吊你2X分鐘打左10回

新手每日清下地城
破下主線
刷下週回(雖然前期週回D裝都係垃圾)
盡量升高Level先
如果想課金就課體力上限

大佬suis 訓撚左

想黎多幾個10連

屌原來key任得1日
岩岩唔得閒冇打到 彩key

周回即係黃色格仔果d關?
同埋藍號箭咀既關係咩意思

點會咁早訓
可能去左問車拎錢

最後一粒鐘先記得有key任
每關打五回就收工

喊撚左果到計埋幾千石

週回即係有分難度(一星二星嗰d)
週回都有分兩種
一種有boss
一種有機會遇Boss
前者因為一定有Boss出率大d

邊個隻龍秒死

黑龍2-1

無物耐 用弓身得5x %

條女打黎 夜d再打
得個二刀斬擊頭

打咁多都唔留弓頭咁得事?

有一晚發神經拆哂
好似係打直到10.幾果晚

SM

5000買個白狼頭
好用又勁

出去整D野番黎 快撚到

我都唔係全75耐
你用埋弓身仲撚大力

金色雙馬尾

光炮王關你頂唔住

其實我有隻賭頭 但唔岩屬

多左好多人用

唔岩屬咪打到岩
打直唔係咁用架咩?

打直比有錢人玩

D街場龍入場就比人秒左 點打

你點解會睇小呢道D巴打

仲有無火法係到 有隻ss火介

有人打黑龍2?

e巴隻槍好高dps?

咩價
睇下能力

唔夠高要換下裝先

full咗入唔到就震

白狼頭唔屎wor

又出龍1野, SE老母比狗屌

70lv有7%

no la
仲用緊平成藍槍既7頭

我仲以為係火貫戒
Lv10不了

冇打一日跟唔到
見到你有白狼錶

打黑龍?

e巴條龍冇mp吸都得?

訓係度唔洗點用MP好似係

用住光法ac先
冰法掃緊拍賣有咩平野

窮撚先用白狼野

黑龍2 -1靈

吸mp的龍so weak

我用冰身

見你用緊龍身既

第一日打齊校服都金髮

見雷把有又買把黎玩
打直攻速30>>>32

你睇緊條仔?
d裝除晒9著

用石收靚紅焰身+褲/群青身
有意放圖(最好平d)

8000?

5+2萬

52000

兩個AC都有紅浴袍

早買早享受

就好似IPHONE咁, 一定要準時換新機
利申AN9

未用過apple表示
android先係王道(其實係因為窮)

打咁耐龍2 終於肯出武器

放20000會唔會有水魚買

好似好勁

750

物耐未至於750
10000~15000左右

時裝系列

個價點黎光法都唔用呢隻垃圾鞋啦下話

琴日放隻廢過你, 又係物耐, 15K冇人要12K被秒

水魚價位
識得打龍2緊係唔會買

我算價幾準

升緊第二隻人
都幾悶下

光3終於可以突破300萬DPS一場
E唔識串快D買槍

點跟......

屌唔震 訓教算

唔係震左1場咩

勁 我試下放15K

第3把

次次都係你
以後唔同你同場鳥

sor隻角冇嗱嗱行前自殺

我未出過...
公平咩

咁屈

好似係因為你隻弓彈走d怪
我因為攻擊範圍唔夠
所以追住彈走左嗰d怪
搞到走左去自殺

咁岩果場冇撞低姐
血槍平均200
3連槍平均250-260
我果把重要咁白

唔彈走 就我地一齊死

踢我細帳

震夠未

黒2-1

幫我算下呢隻幾多

me

FULL

車又嬴幾多

玩死靈既人唔算多
理論30k
現實20k~25k
賣之前要check埋市價有幾多先

有冇人知舊冰杖個特效係點觸發

你普攻爆開咪已經係

有無試過係舊定新冰杖勁d

杖冇, 新斧試左, 廢

咁舊冰杖個特效屌打新冰杖喎
一個30%一個100%

地震呀!

震左?

下次有龍換返單體槍
出血槍留係solo先用

課長玩具真係多

幾時變左槍idea🙈

劍idea=龍idea
弓idea=槍idea

好似好耐無見你

夜神又斷

邊夠你多

re定點?

打埋呢幾場先
龍+轉應該過到

不如RE, 打得好慢

係
等你開~

車輸

三連斧20%其他全白10000
抵唔抵
想做打直料

3-4萬直接買top重好

劍腰+三連劍係咪勁過三連斧

食唔到斧之極意 少37% 物理攻擊

要問用過果d巴打

但係食到劍極意

你劍套？

唔係好明

劍之極意頂屬 10lv 技 加其他技能點 15lv 左右 = 27%物攻
連擊大劍 top spec 應該勁過連擊斧 多20% 攻速 40% 爆傷 同雙防 果20% as 同 40%爆傷都cover 到10% 物攻difference
雙防係bonus

冇左鋼力

結論 龍撚用大劍又硬又痛

斧雙龍 用劍腰

沒啦沒啦 要訓了

同一套錶換兩件裝多20%攻速（腰）20%攻速&40%爆傷&雙防 （大劍）
但少左斧之極意max 果10% 物攻 assume 原錶係25lv斧

吹奏劍腰龍build

E唔識串條龍本身都200%攻速 用埋大劍咪300%

等劍腰跌價再入一條
依家貴到痴線

一轉場即震, 回家了

震光劍光鏈先叫震

點跟

有冇人得閒帶我打黑龍升2build

黑龍2唔識震咁

終於用弓S到黑龍2 不過3,40場唔震

想表達d咩

變咗性

開？

悔改了 男角點轉女角

重新升囉 可以點
棄玩85lv隻男角

賣8萬石$650

x蟹曬

LM 見到好多男裝變態好開心

啱唔啱洗

埃到...琴晚有隻差唔多上咗65k....

屌啦星 起遲咗半個鐘身miss咗隻爆傷橙金剛戒

幾錢啊清

27001咋屌

我屌, 我有隻5黃放25K比人秒左

你宜家咪有條90k 做緊第一

好明顯咁FEEL到
3MB之前10 -20連 就會震 不過係震光手果D
3MB之後40連先震一下, 不過震果D係黑龍介果D

要硬既 點解唔直接用防腰

琴日打左5水0震

+1000防不如-15%傷

用三連劍照計輸出仲會大過用斧

劍雙龍就係lo

要用劍職不了

聽落好似唔錯

斧雙龍+劍腰唔得咩
三連斧攻速max25
三連劍40 即係最大差15 爆傷又40
劍腰又20攻速

極意差10%傷
15lv劍極同25lv斧極

35攻速同40爆傷應該高啲掛
不過應該唔會高好多就真既

有無晨早光3團

力壓付費

搵黑龍1試好似差唔多

屌又係你

咁可以慳返

開ed

搵光3試下
-2

前日買左件物理 咪放番件斬出去
冇錢啦大佬

開1回試

可以肯定既係3連劍+3連斧實輸俾+光劍

+200全屬太屈

好似真係同你平時差唔多

開始唔明
斧雙靈早2日改D點數
由 268力 126技 70魔
改做 328力 100技 80魔 大約咁上下
總攻反而低左, 最後要 230力 230技 80魔 咁上下 先拉高左總攻

到底係力 定 技影響架?

其實唔洗咁care個總攻 打飛機用
入場睇dps先會知咩事

力=坦 基本物理
技=雙爆 迴避 物理%

一陣用斧試埋

事實就係好多人睇總攻先比你入到場

咁個堆人都係伏來 唔入都罷

即係加力到一定水平就可以轉曬技
斧黎講

如果弓果D應該一野就全加技?

那有剛力盾

用雙唔雙武有D晒

放30000 石 1@100

1@85

想問啲裝有時寫
攻擊時敵方攻速下降xx%
我法傷打埋去觸唔觸發到？

買垃圾買到無晒啦
隻狼手同本身隻光手用落無分別

agger

輸左比付費了
排行榜件勇甲唔見左

咁就18萬 點跟

13萬買橙物理
13.5萬賣左黃斬
感覺有賺

呢件野我賣比課長先10萬

真 要睇總攻我鳩點技都999999啦

劍無斧咁靚色
打光3都多1x萬dps

原來真係得連登仔玩呢隻驚

本身想睇埋劍腰同賭腰有無差dps

試左啦
劍配劍腰 斧配賭腰

屌你老母SE
藍浴衣到依加活動尾唔比我都算
由80岩岩升到83 都未見 三連槍肛力盾
睇來今晚要去轉轉運

性交轉運？
你係1定0

凍結冇咒係光3凍唔到D乜, 黑龍王房更唔洗講

是1也是0 是10 也是賓周

可唔可以開套斧冰咒睇下

60萬攻都打唔贏黑龍2弓手無未來

推

單刷?

換左

可以

入場比人踢開場冇人入,單刷入黑龍都係死弓手無未來

係咪姐係slow

新手劍斧打到CHAPTER 3-4 開始唔夠打
想問下去邊關刷裝同刷咩裝會好D 想盡快過CHAPTER 4拎二刀

OK

ソードマンで斧二刀光にしてみたが
控えめに言って
インペリアルブレードまじクソゴミ弱い。
ちなみに不具合でもなく
ほんとに魔法ダメにしかならないっぽいから回復は相変わらず厳しいですね。
斬撃、物理盛っても1ミリも効果ないのでディバインシリーズが使えそう
SE已確認 真光妹 吸唔到 HP MP 也是正常

用劍腰妖刀理論上係咪會再大力d

即係回血要靠MP轉

玩龍？

係 斧雙龍

條腰幾錢收

4萬

我估4萬

琴日好似有條差唔多 不過橙斬白力
40100

本身劍心得係4
btw要物耐好過魔耐

果34% 爆傷同埋 15%攻速

今朝收條全屬物耐得全同力有上色, 5萬, 我收嚟玩雷法

全屬全耐先啱

幾時幫我較下個AC機率 唔識震750以上既野 完全冇綠石買野玩

物價通漲

你地放少D綠咪有

想睇斧配劍腰

想睇劍鬥龍

@ching心水ching

由開驚到而家 1粒綠石都冇賣過

想睇龍鬥靈

你咁有錢

多返1x攻速
都唔會高過劍

你地加油

@付費玩家

呢把野愈黎愈賤價

願意5001收

38001 不2

槍盾靈都有A, 三連槍肛力盾值得擁有

話說點解我出嚟出去都係劍
成個登好似得gm出過鏈

入場未

3條

琴晚用斬擊二刀頭都S

益條出嚟好喎

放30000 1@85

我綠唔賣用嚟谷自己裝咪即係益緊你地

屌你 copy條黎啦

我都未賣過綠 正當商人 提高吓我drop rate ok?

岩阿 瘋狂課水比SE D綠石全部都自用 提高下啦 冇綠石玩阿

依加又興返4星裝嚴選咩?
見5CH係咁研究 4星鏈腰戒

因為4星可以強化

可能見到TA 用4星掛

幾時出埋4星可以變5星裝 咁樣仲好玩

例如剛力指輪變金剛力指輪

10隻剛力可以合成 有0.01% 變金剛力

lunchtime同星期六日肯定冇人
officehour就好活躍

落狗屎 點一路行一路玩

好好天wo

發覺原來冰斬頭都幾勁 $5000 有爆擊攻速水攻擊 全二刀 好過白狼頭

放3日假 決定棄3日驚

平行世界

咁三條女典蒜

快d吹奏 我有3,4個

放置

痴撚線

咁做咩唔用賭頭

易洗咁多

明明劍龍好低輸岀

5000 買現成
賭頭我有隻 要洗兩行

雷靈咒好撚勁

你full auto?

唔係

有無團可john

咩婊 我齊左右手

又幾穩陣喎衰鬼

槍盾靈, 集會所睇bu

依加肯定你正職係GM
日日都可以手動

仲攰過翻工

得閒手動黑2唔得閒就auto光3

btw why唔點技？ 槍好似點投高傷的？

出完技會轉target，auto要唔出技先會追住條龍屌

i mean力技魔 個技

近戰一定全力，冇血會死

而家先留意到
原來我玩斬屬個ac既弓裝仲靚

我留意到課長個ac乜裝都靚

梗係啦 佢買我石用既錢都應該多過你收佢ac既錢
賺到笑

又提

佢本身份人好豪爽 唔mind呢d

一萬幾千 猶如垃圾

連登係無窮人架 我相信
個個都晚晚攬女食和牛 UNUN腳就有錢收

牙貓攬3條

細聲D 一陣牙貓又喊打喊殺架啦

屌哂你地老母
準備去美食展

覺唔覺得而家好似乜裝都要成10萬先買到

係 想要ss剛力盾同三連槍 10萬都買唔到dllm

都唔好話SS唔SS
刷到甩皮都唔見一把全白爛屬

去完啦 買左幾千野 手都斷

琴日先兩個ss剛力盾7萬成交
定係你講盾+槍加埋10萬買唔到呀

淨係把槍都200K 點買

你諗住玩咩槍錶?

咁唔係剩係ss橙ga
其他冇顏色點用

劍鬥龍/劍靈龍
槍鬥靈/槍盾靈

咁垃圾都27k

佢降左1.5K架啦

原本15K
佢收完返嚟炒

咁垃圾都唸住有得炒

其實點解一定配靈

solo必須

槍清到怪咩,咁慢 點SOLO
定係你既SOLO係你自己3個人仔?

4黃/1紅2黃都唔夠用咩

槍平咗好多喇喎 爆傷4黃1紅都唔使10萬

我一生中未試過石over 5位數

大家平既定義好有分岐

好假

我平既標準是 5000

雷咒靈，48%減cd，又坦又痛

gc刷唔震

下一步應該換咩？

換左做女角先

好有說服力

小妹鍾意男人

㚙仔： 仲用緊賭介的，一定係地雷

73攻速

我都想換做黑龍介, 不過太貴SOSAD

咁我把槍又幾抵 54k

隻game真係似撚鳩男角 出極d衫都好似岩女多d

不如調返轉
邊隻驚男角係好睇過女角

屌你 曲線引基佬貼圖

明明呢度D男角仲活躍

究竟係咩人先會揀男角

鐘意睇男人屎忽 聽男人呻吟
鐘意睇男角巨龍既人

= u

做就左好多女裝大佬

巴打是咪對我有少少誤會

gay

原來咁多gay佬

劍腰 無法館打？

買啦 自己打唔到的

夠錢但冇靚嘢

自己打直

唔啦懶

買仲平過自己打直

你試下做個統計
就知道依度有8成以上既人都有男角

放稅前20000綠石, 10000:80, $160

第三個帳揀轉轉定龍好
想同大帳們自私刷光3
所以呢隻ac應該要負責出靈氣
有三連斧&光劍&反頭，冇黑龍戒，鏈係回避攻鏈
玩轉轉定龍

自私刷唔震

啱

有冇光3震團join

到底刷左咁耐光3有無人真係出過條腰?

反屬頭打光3 有無用?

有 龍/轉反俾槍

特登過咗50,000石同你玩

25000大家快d買呢把垃圾劍

準備好五萬入場費未
大把人睇緊嗰把

你都有成十萬石
有無聽過抬價的IDEA?

我又冇咁衰
比d機會人

我放棄了

啱啱25000入手
但要打走個橙斬

借d椅show 11萬石嚇走對手

今朝都show左啦

白爆傷點用

紅焰褲好值錢

1下由白打咗上橙斬

個撚個都19幾萬石

痴線歐洲到

放acc

光3-3

下round ok?
15分鐘後返到屋企

光3 -1龍

還有位?

輸了 最後25000

咁白點用

跑車

雙妖刀會叠？
條友雷雙咒話會

10k收咗
好似有啲唔抵咁
衰沖動

梗係會 唔係點解斬貫鞋可以同妖刀共用

用刺貫褲都唔用38001掛...

真係咩
衝擊左我對妖刀嘅認知
咁勇士之盾可唔可以叠

洗咗斬都唔知有冇人收

斬都用劍褲啦

你如果唔要
我用10k幫你收返

冇計
放喺到打飛機算

傻既 緊係 買多條5000 打返做斬
再38001賣返出去博傻鳩買啦

13334
你冇賺冇蝕
出唔出

你咁講 姐係有市啦
我都係唔放啦

光3 -3

卡死彈左GAME

我都係

新手留名
想問衣家有咩三人build可以過到黑龍2

3個AC仲叫新手

唔識震

要震既入嚟!!

點會啊 昨晚先同街場打左幾個鐘 S埋

龍+雷+靈

唔打?

突然YOUTUBE見到幾條轉轉光3SOLO既片
睇來堆裝要趺了
明明之前都好低調

pong又打緊 昨晚同佢打左2,30場無震 不過佢隻龍幾穩

唔了 去食野 夜d打

自私刷係唔識震

諗住同另外兩個friend 打

你個fd叫左手右手？

有冇人有介紹網上買itunes card 買開條友whatapps唔應機 想課體

嘻

點用

白字都用 驚唔驚生粒粒

SOLO左好耐下喎
關咩事

用底值菜花都有得生

抵？

條腰會生粒粒

有無靈轉陪我試光3

收出血鞋5000

-1

係我黑仔定係真係難震左？

迷之2mb

迴腰

官網有公告

好似只係改Bug
公告有寫

fix桃喰綺乜春個髮型bug姐 吓我唔到嘅

想轉槍錶 邊把槍好？

放2萬綠 100@10000
tg: greeeeeen100

龍唔使反傷個陣你地係用出血頭?

放30000石 1@80

到底劍腰邊到打㗎

綠石is king

所以係喺邊到打

將hp回復洗埋回避就

全14用左唔怕生粒粒?

如果有橙ss同回避
就唔在意全14啦

連登3大精神
1. 死基佬先用男角
2. 用白字會生粒粒
3. 自私刷唔識震

我28k放到去20k
終於有人買

又賺,點跟

頭先見到個黑龍介攻速10000
諗咗一秒 下一秒比人秒咗
條友仲放25000

有我就震
快到仆街

震左? 冇MON 實

第一場震左

死兩件

無法

無法打到
即係無可能打到

要有人做工具人我先用到斧雙槍
平時同班畜生組冇機會出

我隻冰法有冇機會拎S

300萬DPS冇妖刀好難, 你帶劍腰妖刀可能得
BTW條龍去左A大骨我慘死

佢主動追大骨

連登第一位工具法拎S

求婊

放25萬綠石
85:10000

冰咒靈
件衫可以換群青上衣
減速放喺隻群青手度

我差地雷賭戒*2

你係指冰法用賭戒?

賭戒之鬼

全+10

呢粒戒甩賭戒十條街喎
比你洗到雙爆都鬥唔贏

原來係呢甩

課埋體 沖個澡之後可以join
BTW昨日 劍咒 弓 槍 龍 2:50一場龍2 算唔算快?

我記得CK個account 冰法件件有色 點比

課長個ac好癲

原來個個都開始洗緊顏色仲用緊自雪雪

你有三條女 睇住個身體
用白色都唔知會生乜

攻速jm9

5000蚊買 唔好咁嫌棄

你估真係咁好賺咩d石過落黎又唔抵 食我25% 仲要d女打唔贏難關

人地750=你2250
生芒果都

講到實有人買咁

而家d 750真係冇人買
非洲人唯一生路都冇埋

唔開裝上限lv既更本用唔到 儲儲下一堆了

賭賭下又無晒

升粒腎石又無哂

諗緊升唔升第2粒好

第一粒差最後個級
第二粒不了

jm9

垃圾驚

點解你地咁多5星
屌左成日震過2 3次咋

冰鏈上色成功
全冰+2打一下變全冰+3
7%暴擊打一下變8.4%

有冇人有群青褲/冰雷頭？想收一條打直

係咪有人要？

負皮了

我冰弓靈 睇黎要轉，不過要手動就唔想用

我有群青褲 要?

刷緊xxx城，等陣收一條，你放5002作記號

要唔要多條

好 我放左比圖你?

收一條搏下運算，如果打得差先再收

唔駛，你放5002

癡線

驚唔驚事後俾人拉

都唔好話事後
依加有狗行過就可以差公眾地方行為不檢 非法集結 遊盪

啱丫

呢條友d裝參考唔到的

佢唔知咩係黃/白色

[url]佢有話AUTO?[/url]

唉屌 早知冷靜少少 又哂左啦轉生珠

本身龍已經好硬
有埋靈同玩盾仲硬
想知佢鬥係點邊幾招

清唔到光炮都係豬

黑2先啱, 光3比狗刷

武芸百般
物理障壁の心得
反骨心
我估最少要依三招

屌你啦 出左咁多劍鏈仲講

你地試過最耐係幾多個鐘冇震

佢又懶神秘唔講錶詳細
正仆街

我好似4個鐘冇震

去性交睇睇

我過左呢條數了

你幫我？

鬥其實唔係好多技 係得依幾招 其他都唔係PASSIVE來
應該好快試到
最撚鬼係 單手劍加盾
諗唔到 完全諗唔到

面裝仲要可能係假既

睇完找數 有人黑龍2?

我係岩岩隻火法

1001

我都係唔明如果玩龍 單刷光3 點清光炮

黑龍唔識震

街場見到個用
斧 冰盾 有點冰技個陣
打到條龍唔係好識郁 有無build參考下

見到付巴?

黑-2

黑2-1

寧願自願刷都唔開街場

自私刷, 係咁打錯字JM9

我依面唔識震

今晚完全無震過 迷之2mb

叫 蒼 好似
套build幾勁

刷返黑2/光3賺石直接買靚屬三連槍
好似好過而家係咁刷海岸震親都全部750

珍, 你想食菜, 唔通真係自己走去種菜咩

刷緊黑2等等

呢面十場唔震

咁有冇光3團

要綠石打黑龍1咪重快

愛你

刷緊黑2唔識震

劍都好多5000有交易
介好難出....

光劍個價跌得好勁
得龍戒賣到

1嚟黑龍1刷太快唔夠水燒
2嚟光3/黑2按體力計賣得多綠D(好似係

唔係快慢,打得快打得多就晒水
黑1除左戒都冇肉食
打黑2 光3仲好

加me打光3好嗎?
想auto,睇緊咸片

暫時full, 割席唔震

當官方話光大劍唔可以吸血係正設嗰陣
已經賣唔出鳥

5定6把平安放出

用番劍普攻咪得囉

我係你福星
你唔同我打你冇得震
歡迎鞭屍 不過你冇呢個機會

屌 光盾

やられました

チャンス

gm開場都唔震
我要預言今輪兩震

有冇人打光團/黑龍?
歐洲團

開

不如過黎打黑龍

要手動不了

得法師要手動
not fair

龍都要行

我隻槍每次放完盾戒都要手動打返黑龍架

oh sor
咁做法師都幾爽
除左入王關移位，其他全auto

隻轉暈中就死

光3 -2 乜都得 要震巴3入嚟

你d裝正常人點跟到

玩控場詞條唔洗好勁, 有就得(好似係)

龍1手

隻game壞左
震動功能去左邊

話左話左

打破左不震魔咒

杖當比個機會自己weak

嬲 燈到你震左

畫面卡左

無人打了

脫左節一排

而家刷咩裝好賺?

6星海岸基地/5星龍的住處
好似得呢兩關啱你
如果打到黑龍可以同我地打下黑龍2

打到黑龍1
打唔到黑龍2

全白HP回復都成一萬六

黑龍2就一定係組隊打
遠程唔會嫌多

真係應該唔掂
樓上有圖
定係要練隻光劍先得
劍套我齊 條褲仲有全屬19 力敏20
但未練夠Lv裝套劍裝

依件勁？
搶到十次加時

咪買
實戰用唔上，何況依家出埋刀波劍

咁都推到10次加時。。。

刀波劍邊把
未出嘅裝？
我仲停留係光劍同劍氣劍

六星無法者新出嗰把

好
整返個100連練下新角色lv先

值咩

唔值
有錢人既世界我地識咩

random 個3行已有色、
技同攻速固定的
要上色易好多
30000抵吊到仆街

1002

「イーリアスアミュレット」、「シャープベルト」はレジェンド装備持ってないならこっちのが全然強いよね

#ヘルウィッチセプター は、炎スキルツリー使用者におすすめ！特殊プロパティ「マルチファイア」は、通常攻撃の「ファイアボルト」が3方向に放たれるようになります。さらに #ヘルウィッチシェード を左手に装備すると…？詳しくは、動画をcheck！

スペランビームマンを失職させる方法

「賭ケグルイコラボ」開始！アバターどんな感じ！？みんなの反応まとめ！（※画像）

ソロでカオドラH城裏VHフルオート安定ビルドある？

『賭ケグルイアバター獲得イベント！』詳細ｷﾀ━━(ﾟ∀ﾟ)━━ｯ!! 明日8/19 0:00より開催！